許智勇Youtube channel正式回歸！

記唔記得智勇佢幫手私人檢控個的士司機啊？
喺10月6號遊行期間的士司機剷上行人路撞人條嘢
大家記得要CLS！
佢訂閲仲未過百
！

推

Comment

Like

Share

推啊啊啊啊啊啊 Support啊啊啊啊啊啊啊

借推po 行動po係要推架
太子站CCTV唔見佐，有無巴打搵得返

今個月無831 但約定你229 禮拜六太子見

Hope to see you all in 229

希望推到同鄺仔一樣多！

Pish

記唔記得智勇做過咩？

push

理大

支持！！！

畀埋條link係咪會死

許智勇係邊個

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

唔好意思
興奮得滯

pushh

希望大家支持佢繼續做好事

許勇後援會全面進場

又名許智峯

推呀...鋒仔

撐你！智勇！